陳百強好多神曲

夢囈

一生何求

傾訴

Danny

咪又係 麻友係雞

凝望
打錯字

夢裡人

型到

莫道你在選擇人，人亦能選擇你

望到你個名除咗麻友都冇乜好討論

我至叻

啲sidetrack都好好聽

好好笑

等

盧冠廷俾佢二首好正
長伴千世紀 愛沒有不對

我沒有 自命灑脫

父母親 愛心 柔善像碧月
懷念怎不悲莫禁

細雨輕輕飄過風中 仿似看見我與你

Danny

眼淚 在心裡流

死中坑

地下鐵碰著她